張建宗連同多名局長下午舉行跨部門記者會 勞工處呼籲僱主彈性安排僱員下班

政府下午在政府總部舉行跨部門記者會。

政務司司長張建宗將會聯同民政事務局局長劉江華、公務員事務局局長羅智光、運輸及房屋局局長陳帆和食物及衞生局局長陳肇始出席。

勞工處呼籲僱主，在考慮交通及路面情況後，如有需要，就僱員下班的安排作出彈性處理。

處方發言人說，僱主應彈性安排僱員下班，讓需要乘坐公共交通工具的員工可順利回家，僱主亦應體諒僱員的個別情況而作出彈性處理。

又搞乜呀屌！

喺咪真係提款管制？